乃木坂46討論區#219：向井葉月 お誕生日おめでとうございます！

乃Po呼籲:

向井葉月生日快樂
今年係葉月既20歲生日
成人啦
佢亦愈黎愈成熟
希望大家會多多留意佢
推爆葉月

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
9月4日發售

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
上映中

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
上映中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
松川星

同葉月好FD 又可愛 正!!!

TEMPLATE:
[url]https: //

向井葉月生日快樂

G持

G支生日快樂

生日快樂牙

對腳一般

LM

如同前世 欠下你的吻 還怎麼敢怒憤
已習慣親朋好友問我 怎會為你等
學會講只因這種狠 深得我心
珠美

お誕生日おめでとう

今日生日個個屌打

當然

生日快樂 快啲去飲酒慶祝

葉月生日快樂

生日快樂
留名

wife

松川星有啲似我個ex

大園桃子老公留名

伯母……

禾腦婆好正

生日快樂

禾馬場

你講左好多次啦，聽得多都厭

呢個唔好睇

空靈系少女

葉月happy birthday

條女對腳好正下，啲腳趾好靚

左上個頭有啲柒

禾凈係留意右下

迷星黨全面進場

葉月お誕生日おめでとう🎊

公平啲duck 5 duck?

你係警察？

最正左上wo

有啲蔭可能唔錯

其實4個我都麻麻地

鄉黑勾結可恥!!

小農Dna
又話最緊要養到家
一般人民主唔重要
寧願有經濟好過有民主

我結婚了
能和爸爸還和媽媽陪同出嫁
你看得清楚幸福感覺滿溢嗎
禾白麻 風雨沿途灑
陪我飛奔好嗎
這童話 陪我一生好嗎

我係白石麻衣老公
咁多位手足唔好太葡萄我

根本平時係裸睡

唔係，佢平時有著條hellokitty底褲仔
好qq

著hellokitty底褲嗰個我嚟㗎 清係咪認錯人

你係美月？

竹筍奶就冇 肥仔奶就有對 手足係咪要

不如叫牙堀學普通話啦 佢個尖死人下巴仔應該幾受歡迎

藏有攻擊性武器

咁我揸自己個對算

係咪呢條

手足原圖磨牙

係show 得咁多

手足你又知既

圖呢屌你

基佬

其實係咁

你都知美月咁大抽
原來佢入乃係為咗食女

呢條好正

我想俾美月屌屎眼

聽講佢幫人開發收好平

我唔收

正呀

lm

走開啦肥仔腸

我呢啲叫粗壯啊

唔想知呀

小百合愈肥愈正
點解佢唔腩化

水滴魚

圖？
Btw松川星好可愛

滴你老味

夠鐘食藥喇

白麻留名

有無人覺得坂道啲歌開始攞洗腦歌，類似韓歌嗰啲試水溫？
乃木坂 do my best
同欅坂 nobody
都有少少難聽
日向坂嗰啲起碼唔難聽，正常女團歌

Doremi好難聽喎

乃以前已經有 ポピパッパパー 啦

#92

未瞓醒？

守ching咁夜

瞓唔著

有心事?

無 呢兩個月都習慣咗朝早先瞓

想要牙琴

乃木坂46 新センターに10誌オファー

老是常出現
遲下做埋專屬model

話晒都係C俾下面好喎

終於 save晒啲美月寶寶

Send伏圖嗰啲我已經擇低晒名

做得c要宣傳上雜誌梗係唔少得啦

仲有一個星期就可以見到呀白了

做麻丘班腐女？

晌先洗腦 不過好聽

佢對Dr m同我女朋友同款

why?

手足買到飛?

你快啲跳樓死

唉…乜撚都冇

有無手足覺得rewindあの日 個melody 同part 舞有d 仁

唔是想白色恐佈，出面多咗po話俾人check過身份証都過唔到關，手足們睇路

3場

Under隻矇眼托波舞最仁

牙櫻已經同馬拿豬，花同松村去食燒肉了
松村去化妝叫牙白代打機，以前牙白又幫桃子打機升lv

又話抵制中國場

邊隻?

小心啲佢地出賣手足

個個都係sony員工但揸住部switch

sony仲有小型機咩？真心唔知

老婆好qq

psp

禾松

仁月代打嗰場特別仁

訓覺既禾花好似回到過去

國民初戀掛橋寶寶

感覺白麻D 機械操作野好蠢, 似係會唔小心洗左人SAVE 個D

蘭仔

好想同白白瘋狂打機

佢一向有打開機

呢個真 成日洗咗禾啲SAVE

QQQQ どうして

上次佢唔小心del晒我啲av，我嬲到仆街

之後佢話同我拍一套補償比我

CHING 真係好痴線

佢打開乜野GAME 多

乃po 首名癡線佬

初初都咁覺得，但聽多幾次覺得幾好聽，好似sing out咁

不得了

我係攝影師 白麻好忙 幻想清個期排到出年

Singout好聽過doremi好多喎

以前有講過玩mon hunt同大亂鬥玩通頂

負皮咗 你個gay lo自己反省吓

新手未去過握手會

想問下握手會既まとめ係幾點排隊同埋如果聽日想握櫻隊同秋元會唔會唔夠時間

Dororo呢排更仆都幾密下，加強文宣？

好想攸MON HUNT 入面D 怪比白麻用太刀狂斬

想call

Who

個melody 聽聽吓覺得唔錯，可能聽慣咗

想做佢隻貓

想做件裝包住佢

今朝睇到, 老實講呢幾張影到白白有D 老... 個影相佬好廢

ポピok喎

越老越正

欲望輪迴？

好快就有手足認自己係影相佬
Btw都係咁正

doremi走doremi係唔錯既

仆街
望對腳望咗成分鐘

豬尾

因為下次要上選拔 係要勤力多少少

你條能樣又笑我肥

其實佢塊面都幾長

個額同我差唔多高

珠美要加油

Mobile同awy啲相通常都影到好膠
個背景又流 ，當係睇下mb其他造型就算

有心

我試過望成個鐘，白白連啲腳趾都好屈機

我剩係知對腳好撚正

小姐你邊位

My wife

NOGIBINGO 玩矇眼摸MEMBER 身體估姿勢個GAME
生駒最後連掃白白大脾幾野, 肯定覺得超滑

全部乃成員向中國網紅進發

講講下都扯扯地

第一張真係認唔出

會有人開咪講

你咪握左禾櫻先
夠時間再握秋元真夏
一個走一個未走

冇得同牙堀比

癡漢嘅笑容

生駒代表咗廣大男人

生駒里奈我老婆

成個奶po都知喇

maaya

又po呢張改圖

好好笑

白麻真係好屈機，個個都影到炒車，係得白麻冇炒車仲影到好靚

Thx

屌原來芬達有youtube channel
等我仲趁個story dl再剪一大輪

清純老婆

你收埋咗幾多張呢啲

請post link

有冇龍塘手足可耳比我摸下

你咁靚仔去摸女啦

發放虛假消息+惡意中傷愛国愛党人士 你想坐幾多碌

呢到貢多位手腳刀可以出嚟證明禾清白

佢想坐你嗰碌

想摸呢到既手腳個個都米八型男

我米6肥毒撚

珠美都抽唔中

尋晩冇乜人推呢個po

我說沙田線嘅po

琴有冇抽

#TikTok 、ソニーとライセンス契約 #平井堅 、#乃木坂46 ら国内外アーティストの音源が利用可能に

Sony

3中3，希望唔好咁鹽

出市區啦

奶共坂 fc-ed

其實E家機票咁貴，上海1750都有SO
唔洗支那寶都得的。

出左消息嗰陣買1300添

支那不了 狗也不屌

準備接直筆壽包

票已買 共已奶

上面全部是禾save的

清好波

gay

老婆s

白麻成日都咁樣揸我碌嘢

嗰晚call完佢都好似張gif咁

老女人

🤮

出晒去拖手

滑走路

有人生日？

早川

即推

巴打都幾毒下 同個推一樣

ピタ

想抽

準備好SAVE早川嘅圖了

張圖冇樣嘅

隔日出張圖

唔洗抽 咁買未？

隔日出張蠟燭圖？

10種即係每人一張

對上張圖等左一星期

一個member 5張set

訂三期最正日日有張自拍圖咁濟
可惜你又唔推三期

miria同怜奈都多
係音字幕組唔po圖所以自己訂

呢張似唔似吉岡

唔似

唔似喎 利：有張吉岡大poster日日丁

點解vangaal 咁多早川

支持！

ktk笑呀

屌你咪jer Google圖

想9了

明嘅

d 廁佬係咁🚬

冇圖 推唔到

8月真係好多人生日

我都係google搵圖幫下手

唔信你聽日淨係握櫻

9

成人式後冇買過

你聽日黎搵我咪知囉

觀塘牙小你

你唔係收左50張咩

本身仲諗住話vangaal 巴推金川
原來真身係推早川

個握全握一齊9

牙來同pepe對位

rich 到

唔洗飛2次

我年尾名古屋都係全握個握一齊

支持

四期放棄 google大神都幫唔到

扮咩
平時又唔見你貼咁多珠美

留生日呀

仲有成六百 四期邊有咁多圖

工事秒秒cut都唔得

所以之前果斷放棄

po其他mb推圖
琴日都美月連儂牆

牙喜連儂牆

ファルファルファル

我都冇乜琴子圖

g持

原來你迷早川迷到秒秒cut

我冇

冇人會有

好鹽

仲以為咩名牌

衰妹

推筒井好過牙喜 牙櫻

推早川好過珠美

咁又唔得

要買生死了 滑走路

推得一半

俾d掌聲自己👏🏻

如果我係攝影師一定好怕影筒井

如果扯咗點算

郭羨妮？

呢張係邊個755度cut出黎

情願影真馬場好過啦身材都勁好多

有13歲唔揀揀老女人

可能十年之後

達達

有咩留返同fbi講

我無野講

有邊個男人頂得住馬場……

早川係要癡怜奈琴子 都唔知讚佢定笑佢好

有禁制令唔俾癡大top

=真心，無心計

係呢個 笑死我

韓post好似試過就咁用數字推

無乜圖推唔到

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

我

愛

梁

開始冇貨啦？

天

琦

聽

以為做咩
原來矛貨

日

觀

叫葉月推推埋佢囉，反正生日未過，仲有10分鐘

塘

音B連儂牆 二人成團

約

定

你

黑

警

還

眼

冇圖

滅

中

共

聖仔巴

香港人🇭🇰

好黑

見過真人？

見過某D部位

手仔都未去過揸啊 知你rich喇 又串

好似有3個省有盈餘㗎喎

開始po唔關乃事嘅嘢大家冇貨嗱

今日隔離係銀髮叔

有貨就快啲啦
等你救場

我隔離係銀髮婆婆小妹連巴打手都矛得jar

我淨係買咗浴衣同幾set舊嘢

冇keep圖

戒了戒了

突發
幕張開始多人

聖仔生日快樂牙
希望早日見到你

文宣圖就大把
聖仔就無乜幾幅

po唔關事既圖做乜

MY Wife

sor

珠美全落

好鐘意聖仔對眼

好sexy又好q

易老 真心

幕張開始多人 fact checked

明日苞 昨日已開?

阿哥黎

我啃

支持成立獨立調查委員會
還我清白

我奶

禁断

你睇太多h漫

想啜

成日都覺得好似吉岡

有隻馬嬲仔

真係唔似

推啊

牙雀幫幫手

小妹推聖仔既開始

OH FU~

睇完四期mv 點解關海明威事

可能係無機會痴大top

張gif望幾多次都好能正

老女人幫幫手

而家個樣已經好老成

美月

我杯茶

Q到

比misa仲快熟

根本純情，cute撚到

我好想扮小朋友同美月姐姐玩

我二推

一呢？

個名

哦 get錯

想問下美月姐姐今日係咪處

到底係聖仔太高定牙梅蹲咗係到

白白幫幫手

一啲貨都沒了

呢張咩生寫黎

1001